多年來，QAnon一直不受約束，但它已經進入了主流意識，現在，一些人甚至可能沒有意識到他們正在被QAnon驅動的計劃所操縱。 Facebook試圖通過新政策清理群組|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 我一直在為這個觀點辯護，理由是它為意識的難題提供了最好的解決方案。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺號 
 劉易斯-威廉姆斯認為，意識狀態的改變作為在不同宇宙領域之間旅行的一種方式可能仍然很重要。 一個展示人類頭骨的古老遺址-第89期:黑暗的一面 
 在過去的十年裡，NBA越來越走在體育聯盟社會意識的最前沿。 為什麼密爾沃基雄鹿隊和NBA開始了一場爭取種族公正的罷工|尼爾·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月27日|FiveThirtyEight 
 你睜開眼睛，恢復知覺，從夢境狀態滑向意識狀態。 全球工作危機:自動化，反對工作的案例，以及如何應對|Peter Xing, 2020年8月6日| 
 罪犯一離開商店，受害者立刻恢復了意識，並試圖追趕他。 小偷催眠店主，然後搶劫他Nico Hines | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 無論我們如何努力分散注意力，我們對死亡的意識都會增強我們對邪惡的意識。 麥康納的“Stand”和我們的|James Poulos | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 然而，這降低了年輕人的風險意識，使恐懼的信息變得毫無意義。 艾滋病毒的新面孔是同性戀和年輕的|Adebisi alii | 2014年12月1日 
 結果，一份有趣而重要的文本從檔案中湧現出來，進入了公眾的意識。 天啊，孩子爸爸? 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 你的酸體驗似乎也與擴展你的音樂意識相吻合。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 意識的控制中心是前鼻孔的極限。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 一束意識的光線穿過那個印象，你重新閱讀它，你重新喚醒了記錄。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 我的應該是純鋼; 在過去的幾個星期裡，我在刺刀前命令她從我的意識中消失。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他意識深處的一扇活板門打開了; 他早年的初戀又一次掩藏在他痛苦的心裡。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 我一直看著你，直到你自己恢復意識，現在，現在我來這裡，把你安全地帶回旅館。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德